做乜好似冇人講今日三罷咁既

熱門好多士氣好差既post
話政府拖字決，宜家衝又唔係唔衝又唔係等等
尋日捉鬼又減低左士氣

留意番今日係有三罷！
200萬人遊行完然後第日番工！
係咪個笑話黎...與其失敗主義，不如做d可以做既事啦

罷左

推

一起身成個熱門都係失敗主義post
唔係話特登呀，但有人講過熱門真係好易帶向係真

講好左既三罷不合作運動呢
613地鐵跌倒團有冇再出黎？

.

罷緊工
利申： 岩岩收工

其實應該揀星期二同三
尋日遊行完 好多人都好攰.....

禮賓府！禮賓府！

罷埋15比0都得啦

posh

攰仲番工？

乜都冇贏過

因為罷工仲攰撚過留工

利申 出左

攰，不了

上星期罷左成個禮拜，再罷就比人炒了

push

民陣不代表我

話老細俾壓力都話係個理由
但有乜可能唔番工係攰過番工

大家唔好亂 我覺得有需要好似612咁夾多次先會成功咁罷

話知代唔代表呀
罷工事實就係和理非最大既武器
唔罷就要流血架喎

三罷唔係唔可以做 係可以係適當地方做 如果唔係好易中警犬計 依家佢地擺明擺我地上台 大家三思

Push

係辦得太急？但都好難再有咁團結既情況

好多人覺得琴日出黎行完個香港就會美好 打回原形

講漏左 罷工唔會淨罷唔出啦

遊行嘉年華

請左假

唔覺，下星期日再有會再出
長期抗戰

罷左工 真係好攰

禮賓府加一 咁大個仔都未去見識過

點先叫適當
宜家d義士仲係拉既拉，事實唔可以滿意現況

宜家都唔知要去禮賓定金鐘

作為打工仔無可能每星期都三罷
confirm要人先出
所以一定要有清晰既共識會有乜行動

響應嘅人唔多 一步一步嚟
大家未抖夠 好傷元氣

推呢個啦

我真係覺得有需要夾夾先再出比較好 好多人浮下浮下唔知下一步

香港加油！
不撤不散！

民陣既三罷唔係之前話左停咩？
今日有咩團體維持三罷？

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

好難做到長期抗爭
最好速戰速決

個個都淨罷唔出已經有效果啦

d分化撚又轉晒做失敗撚

一日未撤 一日未贏

今日東涌線去香港中途聽到車長開咪話我係車長有咩幫到你
但係好似冇事發生 車都停又冇人出聲

啱啱打咗返公司 罷咗

不嬲都係咁

係 我都唔明
警犬仲話咩想清翻條路出嚟比人翻工翻學
我真係問曬號
明明今次三罷係民陣有份搞(雖然佢彈出彈入
個個好似唔記得有呢件事咁

推！！

台仔恥笑我哋69個post又可以loop返上嚟

推！

唉..佢地琴日彈出彈入
有個領抽話罷咪幾好

G鋒一陣出黎講得唔得呀

民陣信息混亂，一時又罷一時又唔罷，咁邊有人會罷。。。。

你估人地唔洗養家生活呀

好似你地堆廢青咁日日食屋企著屋企

無撚左屋企人既話你地真係揸住個乞兒兜去佔

我屌佢老味聽到火 幾時有贏呀
道歉就當贏？

笑死 幾時贏過
跟住仲要比啲掌聲自己

有冇邊d人有宣傳番

咁中意捉鬼 你地自己玩埋佢

罷左工 今日要去邊 幾點去？

政總見

條例一係過
一係唔過

所以話任我地點唔妥民陣都好
始終有好多香港人都係聽佢支笛

支持三罷請立即岀發

權貴收晒檔，收貨。唔領頭罷，要靠港豬自發，難過登天

出嚟啦咁多位巴打

係, 好似發洩完就當冇事咁.

佢有份搞 都要有人理佢

罷左
：唔係咁舒服今日返唔到黎
：好呀咁你休息下

利申：銀行業

罷課罷市相對較易

罷工就真係難小小

好似立法會外面，搵緊時間

頂爆佢

社福界有嘅

已罷

下午兩點
金鐘龍道

個問題就係佢彈入彈出

PP閂左！

龍滙道

屌，出緊去

有無人比相？應該去邊？

正氣post
推

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

打工仔好難日日三罷
你一早confirm
做大啲noise 就有機

眾志有沒組人鏈叫人罷工呀

岩岩先打完電話射波

民陣已經贏左啦
佢仲理乜9三罷咩
靠佢地就死
話同政府傾 傾乜撚
撒就撒
唔撒就唔撒

罷咩姐
大圍九龍塘站大把人

客觀睇，612 就係最多機構響應罷工嗰日
今日既聲音係細啲，咁都明大家唔係咁易走得開

好多人用緊自己假去出來，唔係話咁易再做一次

星期六講咗唔䍦啦
有冇留意消息㗎？

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

民陣搞到我好亂，一時罷，請左假星期五又話唔罷，返返工。
依家又罷。

唔好理民陣啦

屌佢老母

推
但槍口對準施政機構唔該

無咁多AL 消耗

遊完行，屋企都要開飯，成熟d好冇

宜家下半場都未到，5比0又點？
下半場射返你10球8球都得啦
記住球證旁證都係幫政府

民陣有宣佈三罷咖！！！！！

其實，大家係米接受左柒婆嘅道歉呀！

現場好似越黎越少人錦！

民陣又話唔罷今日又罷一時一樣

利申：罷左真係唔撚理民陣

真係唔使做咩
一個月唔舒服三四次唔比人屌都幾難
量力而為啦
同埋好明顯資訊唔清楚
民陣一時話罷一時話唔罷
斬緩左之後既行動方針好唔明確

罷咗 推！

其實依家要人放棄番工係好難
可能真係要等到經濟冧咗

兩點見

香港仲有希望

【聯署】要求警方撤回「暴動」聲明

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

出泥吖

工已罷
晏小小出

多撚謝民陣囉

罷咗

利申 office仔罷咗

擺咗

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

請左假 真係好攰

罷咗啦

射咗波
一陣「睇」完醫生拎埋假紙就出去

想問如果依家出嚟去邊？

金鐘
上面有人林奠去左元郎

留意左你好耐，啲留意全部都係話我地贏撚左咁，靜啦

而家係輸緊4比0！

贏緊啲乜

12點到

好快出 頂多陣！

請左病假了

sl
不個真係頭痛

Up

冇翻，去左做gym，下午出

宜家應該去邊？

d香港人好善忘，以為琴日就係結局

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

和理罷工，金鐘集會
勇武番去留守既接力
都係金鐘

好！等我宜家過去先！
洗唔洗買嘢？

民陣叫取消

元朗

要物資唔該

唔知道勇武既問下o個邊巴打

人呢？

話明罷工罷課，咁梗係罷之前講架啦，今日罷課唔通今日先講咩

今日罷左都係金鐘見？

以為贏左

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

有參與

要咩呀！
宜家食埋嘢過啦！

今日好混亂 一邊話禮賓府 一邊話龍匯道 到底去邊
另外 我身為勇武 不過單拖求組隊

金鐘果邊咩情況 諗緊好冇買埋物資過黎

係示威區

[u]【1100】今早，有示威者商議應否留守夏愨道，支持者認為現在撤退是過慮，反對者強調示威者並非撤退，而是年輕人已體力不支，另外民意並非支持佔領，所以應移師添美道集結。現場情況如下：

立法會煲底範圍約有30人聚集，現場氣氛平靜。

添美道已沒有示威者佔領馬路，但仍有人在行人路上擺設物資站，約有50名人聚集。

約有200人在添馬公園聚集。

現場好少人
可以出嚟既快啲出嚟啦

而家冇坐係大路？

OK!

冇呀 唔夠人
好似大家都唔知要去邊

明白既 大家真係好攰

其實好多人要提早請假
唔係佢地諗到果粒鐘係連登開個po話去元朗就去元朗
去禮賓就去禮賓
真係要比幾日起馬一兩日做好文宣大家散播開去連登以外既地方先夠人出到黎

唔係
我好撚記得民陣話睇今日立會開唔開先出
你唔撚出我請乜撚假姐
唔通明知你唔出我都請定假on99咩

真病請左假

仲要加埋元朗
專一啲啦屌

屌佢老母彈出彃入真係好撚弱智

準備出去 應該去邊到先

立法會示威區

唔該

琴日2348
訓左啦屌

我罷撚左架

罷工ed

失咩敗主義？事實係你無成功過

dllm

真病+整親隻腳
好想黎但真係行唔到

p